終於睇哂浸大段片，班學生事實係好低質

我明佢地既處境同立場,佢地咁嬲我係理解

但睇佢地D咀臉同聽佢地講野真係覺得佢地好低質

係而家D大學生都係咁定佢地果間特別廢？

周庭點拆，浸大出身，參選港島，實有人問

爭取嘅野無問題
但政治智慧真係差幾皮
明知粗口惡言會蓋過抗爭運動嘅焦點同原由
令事情變質同班港豬會調轉槍屌你
成件事由爭取公義變成被標籤為憤青廢青

爭取手法唔夠高明

根本一開始就要針對高層

威嚇班收人工既教職員有鬼用

佢地都話唔到事

係,唔知佢地係咪上得高登、連登多
IQ同EQ都好差

豬隊友
點講都死
俾我就唔回應
點樣幫呀條友仔搞攤屎岀黎要人執
就等於梁游選佢地係想多一位入立法會
拎多張發言權
你老味入都未入到自己拎黎衰

上邊講中哂
成班傻仔橫衝直撞

依家唔知係唔係就算冇晒香港學生黎讀
都仍然有其他海外學生黎填補翻晒學額？
所以有種氛圍，我畀錢交學費
有得畢業就要畢業
理得你係乜柒職員又好、教師又好
雙方對對方嘅態度都已經白熱化？
唔係好明白情況

又比人有位入香港嘅大學生乜乜乜

He's not just a regular moron. He's the product of the greatest minds of a generation working together with the express purpose of building the dumbest moron who ever lived.